鏗哥你係唔係CITY

唔好玩咁多電話

你係邊

你黎做咩
垃圾港大狗

補習

咁都有人搵你補

Btw你係咪得168

係

補左幾年啦

等陣midterm
等陣再講

加油

Deanlist

鏗哥之前好鐘意坐canteen最後近窗口張枱

考完
等C-